一加侖油可環島2周，即是1升油行幾多km?

有冇數學天才計到

0.87km

我聽我老豆講, 佢後生渣車入油都係用加侖做單位...

即是點計，有冇公式

咁你老豆有7張...?

1加侖 = x 升
75.33哩 = y 公里
自己Google搵x同y係幾多啦

有喇，勁喎

又英制又美制，好撚亂

叫你地計架車耗油，你就走去計人地老豆幾歲

個個計都係搵返1加侖 = x 升, 75.33哩 = y 公里啦
但係我當佢耗油係多啲嗰個英制加侖4.5升,
又當佢係75.33公里 (75.33英里有121.23公里)
除出黎16.74km/L以嗰個年代黎計好唔科學...
如果計美制加侖3.785L同121.23km就極度誇張
32km/L

1升32km

點解唔係75.33英里/英制加侖

拎extreme data 丫嘛
反正都係唔合理